# Mon bureau assis-debout électrique

Ici, je copie les programmes arduino nécessaires au fonctionnement de mon bureau assis-debout électrique.

Vous trouverez un tutoriel de fabrication ici : 
https://mon-bureau-electrique.ouvaton.org/
ou la
https://www.firediy.fr/forum/sujet/bricolage-bureau-assis-debout-electrique
